北京大學定係香港大學 ???

北京大學應該入到法學院，港大 A&F 咁上下，點揀好

北京大學畢業之後喺大陸做律師都幾好賺

維權律師仲好做

維權律師

考前hku 考後3大 出分8大 result i大

北京有法律架咩

求其啦，都係做狗啫

但係北大法學院好似好聽啲，國際上來講，不過當然呢道嘅憤青港燦就唔多會信啦，自己諗。

就係睇中中國市場，北大畢業做 ibank 咩都有機會

痴線咁水人
相比下港大法學院贏到無影

考前港大
考時三大
考後八大
出分1大
最後社大

你鍾意made in Hong Kong定made in China？

d大陸仔讀書顛㗎

為錢， 大陸讀la.
做d中資公司法律顧問， 發死

中國法律=黨紀

係香港讀返大陸先著數呀
係大陸讀佢搵返大陸學生得啦傻豬黎嘅

上面一班人亂9咁點

樓主你睇下中國司法試係乜黎先啦

眼殘？
同緊港大法學院比？
定係A&F 係law degree？

利申：港大法學院

洗撚考司法試咩

落黎香港事但搵間大公司都收你啦，唔係話你勁，係買你既同學第日做國家領導人

北大清華係一堆堆高官咁噴出黎

去個當法律冇影既地方讀法律

師弟你有冇讀Chinese law
大陸做所謂律師唔需要有法律學位

唔洗諗一定北大
北大alumni 一定好過hku

咁撚搞笑啦
請你一個普通香港人? 請個司法試都無考既fresh grad坐係度就有億億聲生意? on9